我畀班大陸人鬧我，話你反政府反共係可以，但唔可以質疑自己係中國人身分

佢哋話即使中共倒台，都唔會容忍港獨台獨，藏獨疆獨都還可以，因為係外族，但港獨台獨一定唔得，最多係保留粵語，講完之後我個大陸帳號就畀人永久ban咗

支那蛆身份

中共倒台，立國新名叫美麗共和國
之後大家都是美國人

港獨都算啦唉
但係人地台灣根本就係正統
共產黨竊國仲要食埋台灣係咩玩法

其實嚴格黎講，我哋係百越人，漢人一直視之為外族

而家支那玩民族主義。先老屈你支那人，再洗你下一代腦。

經過唐宋元三個混血朝代之後根本冇嚴格意義既支那人

咩係中國人先

支那而家用洗腦重新定義緊。用黎合理化其存在。

支持樓主，港獨後一齊飲茶，我返工先，拜

你地依家先意識到呀
冇一紙書保護
到時連國際都保你唔到
香港人自己揀的

美國人
笑左
諗下自己皮膚係世界點自處
永遠做二等好過癮咩
鬼佬永遠睇你唔起

香港人已經係二等

正你老味咩
講得普通話已經唔係正統
真正正統係香港
全世界只有香港依個地方用以前嚴謹修定的官方雅言
寫亦係正體字
台灣算撚數啦
民風又差
仲係到留戀三民主義
係似返個人的拿拿林獨立改國歌國號

係你自己睇唔起自己
香港人保留到優雅言語就保留到深厚文化
差在未有主權
但冇所謂
以前以色列人都係咁
一旦復國
世界都擋唔住
不過前提係你香港守得住先